<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- ⚠️ 自动生成 —— 请勿手改。改 packages/changelog/android.json 后运行 `pnpm changelog:gen`。 -->
<resources>
    <string name="whatsnew_1_7_0_0_title">Busca todo desde un solo lugar</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_0_detail">La lupa de la pantalla de resumen busca a la vez dominios, Workers, buckets R2, bases de datos D1, espacios de nombres KV y túneles; toca un resultado para ir directo. Además, ahora puedes fijar cualquier recurso al resumen con una estrella.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_1_title">Centro de alertas</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_1_detail">La pantalla de resumen reúne en una tarjeta lo que necesita atención: dominios sin activar, túneles con estado anómalo y más. Toca uno para ir directo.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_2_title">Registros en vivo mejorados</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_2_detail">Los registros en vivo de Worker ahora tienen búsqueda por palabra clave y filtro por nivel; mantén presionada una línea para copiarla o tócala para ver el detalle completo y seleccionar fragmentos. Pausar solo congela la vista: los registros siguen llegando y no se pierde nada.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_3_title">Historial y favoritos de SQL</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_3_detail">D1 guarda tus últimas 12 consultas y te deja marcar como favoritas las que más usas (por base de datos). Los resultados se exportan a CSV con un toque y el detalle de la tabla ya muestra los índices.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_4_title">Genera imágenes con Workers AI</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_4_detail">La prueba de modelos ahora incluye los de texto a imagen: escribe un prompt, obtén la imagen y compártela o guárdala.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_5_title">Vista previa de objetos R2</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_5_detail">Toca un objeto R2 para verlo al instante: las imágenes se muestran, el JSON se formatea solo y el texto se puede buscar con el número de coincidencias. Si el objeto es muy grande, se sugiere descargarlo.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_0_title">Vincula buckets R2 rápidamente</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_0_detail">Los vínculos de recursos ahora incluyen R2: conecta un bucket existente a un Worker y desvincúlalo igual que D1 / KV.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_1_title">Edición más fluida de scripts largos</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_1_detail">Rehicimos el manejo de entrada del editor de código de Worker para que escribir en scripts largos sea fluido.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_0_title">Acceso directo al subdominio workers.dev</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_0_detail">Cuando el subdominio workers.dev de un Worker está activo, ahora se muestra su URL completa: tócala para abrir.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_1_title">Vincula D1 / KV rápidamente</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_1_detail">Vincula una base de datos D1 o un espacio de nombres KV existente a un Worker desde la página de vínculos, y desvincúlalos con la misma facilidad.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_2_title">Corregido un cierre al editar scripts largos</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_2_detail">Se corrigió un cierre que podía ocurrir al editar el código de un Worker más largo.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_0_title">Resumen de uso de la cuenta</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_0_detail">La pantalla de resumen ahora incluye un módulo de uso: consulta de un vistazo el uso de Workers, R2, D1 y KV frente a sus límites, con cambio de plan y detalles por métrica.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_1_title">Historial de despliegues y eliminación de Workers</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_1_detail">Consulta los despliegues anteriores de un Worker y elimina los antiguos; además, edita y elimina Workers.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_2_title">Más gestión de almacenamiento</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_2_detail">Crea y elimina espacios de nombres de KV y buckets de R2, elimina tablas de D1 y borra despliegues de Pages.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_title">Dominios personalizados de Pages</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_detail">Administra dominios personalizados dentro de un proyecto de Pages: agregar, eliminar, revalidar y comprobar el estado del DNS; si la zona del dominio está en tu cuenta, agrega el registro CNAME con un toque.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_title">Orden de listas</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_detail">Las listas de Workers y Pages ahora se pueden ordenar por nombre (predeterminado), fecha de creación o actualización reciente; tu elección se recuerda.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_title">Caja de herramientas para desarrolladores sin iniciar sesión</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_detail">Un conjunto de herramientas de red prácticas que puedes usar sin iniciar sesión: consulta DNS, inspección de certificados SSL, encabezados HTTP, WHOIS, geolocalización de IP, calculadora CIDR y Cloudflare trace, accesibles desde la pantalla de inicio de sesión.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_title">Centro de notificaciones</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_detail">Servicio de notificaciones integrado: obtén tu propio endpoint y envía mensajes a este dispositivo con un simple curl o script, con título, grupo y bandeja de entrada. No requiere iniciar sesión en Cloudflare.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_title">Alertas de Cloudflare en tu teléfono</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_detail">Una vez que inicies sesión, administra aquí tus políticas de alertas de Cloudflare: elige los tipos de alerta que te importan (DDoS, comprobaciones de estado, vencimiento de certificados, tasa de errores de Workers y más) y conéctalos al Centro de notificaciones con un toque, para que los eventos lleguen a este dispositivo. Requiere un dominio con plan Pro o superior.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_title">Mejoras en Workers AI</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_detail">Explora los modelos agrupados por tipo de tarea, consulta sus detalles y se corrigió la prueba de los modelos de generación de texto.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_title">Nueva plataforma para desarrolladores</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_detail">Workers ahora convive con Workers AI, AI Gateway, Colas, Hyperdrive, Durable Objects y Pages en un único centro.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_title">Cache Rules, límite de velocidad y enrutamiento de correo</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_detail">Las zonas suman Cache Rules y reglas de límite de velocidad, además de enrutamiento de correo con reglas de reenvío y direcciones de destino.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_title">Balanceo de carga, Zero Trust y redirecciones masivas</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_detail">Nuevos balanceadores (con salud de grupos), Zero Trust (apps de Access y activación de reglas de Gateway) y listas y elementos de redirección masiva.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_title">Asistente de IA y WAF visual</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_detail">Nuevo asistente de IA con Workers AI; las reglas WAF se construyen visualmente o se generan desde lenguaje natural.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_title">R2 en Archivos, mapa de tráfico y registro de auditoría</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_detail">Explora y abre objetos R2 en la app Archivos; analíticas suma tráfico por país; Ajustes agrega registro de auditoría; Pages muestra despliegues con reintento o reversión al toque.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_title">Conjunto de seguridad del dominio</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_detail">Nuevos modos de cifrado SSL/TLS y certificados perimetrales, interruptor de Universal SSL, Transform Rules, reglas de acceso por IP y controles de rendimiento y caché como HTTP/2·HTTP/3·Brotli.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_title">Mejoras de R2 y purga por URL</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_detail">R2 ahora admite navegación por carpetas, copiar/mover objetos y ajustes de CORS y acceso público por bucket; la purga de caché añade “purgar por URL”.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_title">Widget de inicio, registros en vivo y mayor compatibilidad</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_detail">Nuevo widget de inicio “resumen de la cuenta” al amanecer; los registros en vivo se promueven a Live Updates (Android 16); Ayuda y comentarios puede adjuntar un registro de diagnóstico; ahora compatible con Android 9 y posteriores.</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_title">De ver a gestionar</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_detail">Ahora puedes añadir dominios, crear y eliminar bases de datos D1 y túneles, gestionar variables/secretos/activadores/dominios de Workers y las rutas de nombre de host público de un túnel.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_title">Inicio de sesión OAuth con un toque</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_detail">Inicia sesión con la autorización oficial de Cloudflare, sin pegar tokens de API.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_title">Dominios · Workers · Almacenamiento</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_detail">DNS, analíticas, WAF, Snippets, registros en vivo de Workers y almacenamiento R2/D1/KV, todo en un solo lugar.</string>
</resources>
