<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- ⚠️ 自动生成 —— 请勿手改。改 packages/changelog/android.json 后运行 `pnpm changelog:gen`。 -->
<resources>
    <string name="whatsnew_1_7_0_0_title">ابحث في كل شيء من مكان واحد</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_0_detail">تبحث العدسة في صفحة النظرة العامة دفعة واحدة في النطاقات وWorkers وحاويات R2 وقواعد بيانات D1 ومساحات أسماء KV والأنفاق، وانقر على النتيجة للانتقال مباشرة. ويمكن الآن تثبيت أي مورد في الصفحة بنجمة.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_1_title">مركز التنبيهات</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_1_detail">تجمع صفحة النظرة العامة الآن في بطاقة واحدة ما يحتاج انتباهك: النطاقات غير المفعّلة، والأنفاق ذات الحالة غير الطبيعية وغيرها. انقر على البند للانتقال إليه مباشرة.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_2_title">سجلات مباشرة أفضل</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_2_detail">صارت سجلات Worker المباشرة تدعم البحث بالكلمات المفتاحية والتصفية حسب المستوى؛ اضغط مطوّلًا لنسخ السطر كاملًا، أو انقر لعرض التفاصيل كاملة وتحديد جزء منها. ولم يعد الإيقاف المؤقت سوى تجميد للعرض — تستمر السجلات في الوصول فلا يفوتك شيء عند المتابعة.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_3_title">سجل SQL والمفضلة</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_3_detail">يحتفظ D1 بآخر 12 استعلامًا تلقائيًا، ويمكنك إضافة العبارات المتكررة إلى المفضلة (تُحفظ لكل قاعدة بيانات على حدة). صدّر النتائج إلى CSV بنقرة، وتعرض تفاصيل الجدول الآن الفهارس أيضًا.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_4_title">توليد الصور عبر Workers AI</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_4_detail">صار تشغيل النماذج التجريبي يدعم نماذج تحويل النص إلى صورة: اكتب الوصف لتحصل على صورة، ثم شاركها أو احفظها.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_5_title">معاينة كائنات R2</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_5_detail">انقر على كائن R2 لمعاينته فورًا: تظهر الصور مباشرة، ويُنسَّق JSON تلقائيًا، ويمكن البحث في النص مع عرض عدد المطابقات. أما الكائنات الكبيرة جدًا فيُقترح تنزيلها كما في السابق.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_0_title">ربط حاويات R2 بسرعة</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_0_detail">صارت روابط الموارد تشمل R2: اربط حاوية موجودة بأحد Workers وألغِ الربط كما في D1 / KV.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_1_title">تحرير أسلَس للنصوص البرمجية الطويلة</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_1_detail">أُعيد بناء معالجة الإدخال في محرّر شفرة Worker ليبقى الكتابة سلسة في النصوص الطويلة.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_0_title">وصول مباشر إلى نطاق workers.dev الفرعي</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_0_detail">عند تفعيل نطاق workers.dev الفرعي لأحد Workers، يظهر عنوانه الكامل الآن — انقر لفتحه.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_1_title">ربط D1 / KV بسرعة</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_1_detail">اربط قاعدة بيانات D1 أو مساحة أسماء KV موجودة بأحد Workers مباشرة من صفحة الروابط، وألغِ الربط بالسهولة نفسها.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_2_title">إصلاح تعطّل عند تحرير النصوص البرمجية الطويلة</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_2_detail">تم إصلاح تعطّل قد يحدث عند تحرير شفرة مصدر Worker أطول.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_0_title">نظرة عامة على استخدام الحساب</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_0_detail">أصبحت شاشة النظرة العامة تعرض وحدة استخدام: استخدام Workers وR2 وD1 وKV مقابل الحصص في لمحة، مع تبديل الخطة وتفاصيل لكل مقياس.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_1_title">سجل عمليات نشر Worker وحذفه</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_1_detail">اطّلع على عمليات نشر Worker السابقة واحذف القديمة، مع إمكانية تعديل وحذف Workers.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_2_title">مزيد من إدارة التخزين</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_2_detail">أنشئ واحذف مساحات أسماء KV وحاويات R2، واحذف جداول D1 وعمليات نشر Pages.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_title">نطاقات Pages المخصصة</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_detail">أدر النطاقات المخصصة داخل مشروع Pages مباشرة: إضافة وحذف وإعادة تحقق وفحص حالة DNS — مع إضافة سجل CNAME بلمسة واحدة عندما تكون منطقة النطاق ضمن حسابك.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_title">ترتيب القوائم</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_detail">يمكن الآن ترتيب قوائم Workers و Pages حسب الاسم (افتراضي) أو تاريخ الإنشاء أو آخر تحديث — ويُحفظ اختيارك.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_title">صندوق أدوات المطوّر بدون تسجيل دخول</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_detail">مجموعة من أدوات الشبكة العملية التي يمكنك استخدامها دون تسجيل الدخول: استعلام DNS، فحص شهادة SSL، ترويسات HTTP، WHOIS، تحديد موقع IP، حاسبة CIDR، وCloudflare trace — يمكن الوصول إليها مباشرةً من شاشة تسجيل الدخول.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_title">مركز الإشعارات</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_detail">خدمة دفع مدمجة: احصل على نقطة نهاية خاصة بك وأرسل الرسائل إلى هذا الجهاز باستخدام curl أو سكربت بسيط — مع عنوان ومجموعة وصندوق وارد. لا يتطلب تسجيل الدخول إلى Cloudflare.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_title">تنبيهات Cloudflare على هاتفك</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_detail">بعد تسجيل الدخول، يمكنك إدارة سياسات تنبيهات Cloudflare من هنا: اختر أنواع التنبيهات التي تهمّك (DDoS، فحوصات السلامة، انتهاء الشهادات، معدل أخطاء Workers والمزيد) واربطها بمركز الإشعارات بنقرة واحدة، لتصل الأحداث إلى هذا الجهاز. يتطلب نطاقًا بخطة Pro أو أعلى.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_title">تحسينات Workers AI</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_detail">تصفّح النماذج مجمّعة حسب نوع المهمة، واعرض تفاصيل النموذج، وأصلحنا التشغيل التجريبي لنماذج توليد النص.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_title">منصّة المطوّرين الجديدة</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_detail">أصبح Workers إلى جانب Workers AI وAI Gateway والطوابير وHyperdrive وDurable Objects وPages في مركز واحد.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_title">قواعد التخزين المؤقت وتحديد المعدّل وتوجيه البريد</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_detail">تكتسب النطاقات قواعد التخزين المؤقت وقواعد تحديد المعدّل، إضافةً إلى توجيه البريد مع قواعد إعادة التوجيه وعناوين الوجهة.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_title">موازنة الحمل وZero Trust وعمليات إعادة التوجيه الجماعية</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_detail">موازِنات تحميل جديدة (مع صحة التجمّعات)، وZero Trust (تطبيقات Access وتبديل قواعد Gateway)، وقوائم وعناصر إعادة التوجيه الجماعية.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_title">مساعد الذكاء الاصطناعي وWAF المرئي</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_detail">مساعد ذكاء اصطناعي جديد مدعوم بـ Workers AI؛ ويمكن بناء قواعد WAF بصريًا أو توليدها من اللغة الطبيعية.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_title">R2 في تطبيق الملفات وخريطة الزيارات وسجل التدقيق</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_detail">تصفّح وفتح كائنات R2 في تطبيق الملفات؛ وإضافة الزيارات حسب الدولة للتحليلات؛ وسجل تدقيق للحساب في الإعدادات؛ ويعرض Pages عمليات النشر مع إعادة المحاولة أو التراجع بنقرة واحدة.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_title">حزمة أمان النطاق</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_detail">أوضاع تشفير SSL/TLS جديدة وشهادات طرفية، ومفتاح Universal SSL، وTransform Rules، وقواعد الوصول حسب IP، إضافةً إلى HTTP/2·HTTP/3·Brotli وعناصر تحكم أخرى للأداء والتخزين المؤقت.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_title">تحسينات R2 والمسح حسب URL</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_detail">يدعم R2 الآن تصفح المجلدات ونسخ/نقل الكائنات وإعدادات CORS والوصول العام لكل حاوية؛ ويضيف مسح الذاكرة المؤقتة ”المسح حسب URL“.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_title">أداة الشاشة الرئيسية والسجلات الحية ودعم أوسع</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_detail">أداة شاشة رئيسية جديدة ”نظرة عامة على الحساب“ عند الفجر؛ تُرقّى السجلات الحية إلى Live Updates (أندرويد 16)؛ ويمكن لميزة ”المساعدة والملاحظات“ إرفاق سجل تشخيصي؛ ويدعم الآن أندرويد 9 وأحدث.</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_title">From viewing to managing</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_detail">You can now add domains, create and delete D1 databases and tunnels, manage Worker variables/secrets/triggers/domains, and a tunnel’s public hostname routes.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_title">One-tap OAuth sign-in</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_detail">Sign in with Cloudflare\'s official authorization — no API tokens to paste.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_title">Domains · Workers · Storage</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_detail">DNS, analytics, WAF, Snippets, Workers live logs, and R2/D1/KV storage — all in one place.</string>
</resources>
