<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- ⚠️ 自动生成 —— 请勿手改。改 packages/changelog/android.json 后运行 `pnpm changelog:gen`。 -->
<resources>
    <string name="whatsnew_1_7_0_0_title">Alles an einer Stelle suchen</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_0_detail">Über die Lupe in der Übersicht durchsuchst du Domains, Workers, R2-Buckets, D1-Datenbanken, KV-Namespaces und Tunnel auf einmal – ein Tippen führt direkt hin. Und jede Ressource lässt sich per Stern an die Übersicht heften.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_1_title">Warnungszentrale</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_1_detail">Die Übersicht bündelt jetzt in einer Karte, was Aufmerksamkeit braucht – nicht aktivierte Domains, Tunnel in auffälligem Zustand und mehr. Ein Tippen führt direkt hin.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_2_title">Bessere Live-Logs</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_2_detail">Live-Logs eines Workers lassen sich jetzt nach Stichwort durchsuchen und nach Level filtern; langes Tippen kopiert die ganze Zeile, kurzes Tippen öffnet das vollständige Detail zum Markieren. Die Pause friert nur die Ansicht ein – Logs laufen weiter ein, beim Fortsetzen fehlt nichts.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_3_title">SQL-Verlauf und Favoriten</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_3_detail">D1 merkt sich die letzten 12 Abfragen, häufig genutzte lassen sich als Favorit sichern (je Datenbank getrennt). Ergebnisse exportierst du mit einem Tippen als CSV, und die Tabellendetails zeigen jetzt auch Indizes.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_4_title">Bilder mit Workers AI erzeugen</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_4_detail">Der Modell-Testlauf unterstützt jetzt Text-zu-Bild-Modelle: Prompt eingeben, Bild erhalten, teilen oder sichern.</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_5_title">R2-Objekte vorschauen</string>
    <string name="whatsnew_1_7_0_5_detail">Tippe ein R2-Objekt an, um es direkt anzusehen: Bilder erscheinen inline, JSON wird automatisch formatiert, Text lässt sich durchsuchen samt Trefferzahl. Bei zu großen Objekten empfiehlt die App weiterhin den Download.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_0_title">R2-Buckets schnell binden</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_0_detail">Ressourcenbindungen umfassen jetzt R2: Hänge einen vorhandenen Bucket an einen Worker und löse ihn wie bei D1 / KV wieder.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_1_title">Flüssigeres Bearbeiten langer Skripte</string>
    <string name="whatsnew_1_6_6_1_detail">Die Eingabeverarbeitung des Worker-Code-Editors wurde neu gebaut, damit das Tippen auch in langen Skripten flüssig bleibt.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_0_title">Direkter workers.dev-Zugriff</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_0_detail">Ist die workers.dev-Subdomain eines Workers aktiv, wird jetzt die vollständige URL angezeigt – zum Öffnen tippen.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_1_title">D1 / KV schnell binden</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_1_detail">Binde eine vorhandene D1-Datenbank oder einen KV-Namespace direkt auf der Bindungsseite an einen Worker – und löse die Bindung ebenso einfach.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_2_title">Absturz beim Bearbeiten langer Skripte behoben</string>
    <string name="whatsnew_1_6_5_2_detail">Ein Absturz beim Bearbeiten längerer Worker-Quelltexte wurde behoben.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_0_title">Übersicht der Kontonutzung</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_0_detail">Die Übersicht zeigt jetzt ein Nutzungsmodul – Workers-, R2-, D1- und KV-Nutzung im Verhältnis zu den Kontingenten auf einen Blick, mit Tarifwechsel und Details je Kennzahl.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_1_title">Worker-Bereitstellungsverlauf und Löschen</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_1_detail">Sieh dir frühere Bereitstellungen eines Workers an und lösche alte – außerdem Worker bearbeiten und löschen.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_2_title">Mehr Speicherverwaltung</string>
    <string name="whatsnew_1_6_4_2_detail">KV-Namespaces und R2-Buckets erstellen/löschen, D1-Tabellen löschen und Pages-Bereitstellungen entfernen.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_title">Benutzerdefinierte Domains für Pages</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_detail">Verwalte benutzerdefinierte Domains direkt im Pages-Projekt: hinzufügen, entfernen, erneut validieren und DNS-Status prüfen – mit Ein-Tipp-CNAME, wenn die Zone der Domain in deinem Konto liegt.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_title">Listensortierung</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_detail">Workers- und Pages-Listen lassen sich jetzt nach Name (Standard), Erstellungsdatum oder letzter Aktualisierung sortieren – die Auswahl wird gemerkt.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_title">Entwickler-Toolbox ohne Anmeldung</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_detail">Praktische Netzwerk-Tools, die du ohne Anmeldung nutzen kannst: DNS-Abfrage, SSL-Zertifikatsprüfung, HTTP-Header, WHOIS, IP-Geolokalisierung, ein CIDR-Rechner und Cloudflare-Trace – direkt vom Anmeldebildschirm aus erreichbar.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_title">Push-Center</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_detail">Integrierter Push-Dienst: Hol dir deinen eigenen Endpunkt und sende Nachrichten per curl oder Skript an dieses Gerät – mit Titel, Gruppe und Posteingang. Keine Cloudflare-Anmeldung nötig.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_title">Cloudflare-Warnungen auf deinem Handy</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_detail">Nach der Anmeldung verwaltest du hier deine Cloudflare-Warnrichtlinien: Wähle die Warntypen, die dich interessieren (DDoS, Health Checks, Zertifikatsablauf, Workers-Fehlerrate und mehr), und verbinde sie mit einem Tippen mit dem Push-Center, damit Ereignisse auf diesem Gerät ankommen. Erfordert eine Domain mit Pro-Tarif oder höher.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_title">Workers-AI-Verbesserungen</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_detail">Modelle nach Aufgabentyp gruppiert durchsuchen, Modelldetails ansehen – und der Testlauf für Textgenerierungsmodelle wurde behoben.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_title">Neue Entwicklerplattform</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_detail">Workers steht jetzt zusammen mit Workers AI, AI Gateway, Queues, Hyperdrive, Durable Objects und Pages in einem Hub.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_title">Cache Rules, Rate Limiting &amp; E-Mail-Routing</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_detail">Zonen erhalten Cache Rules und Rate-Limiting-Regeln sowie E-Mail-Routing mit Weiterleitungsregeln und Zieladressen.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_title">Load Balancing, Zero Trust &amp; Massen-Weiterleitungen</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_detail">Neue Load Balancer (mit Pool-Status), Zero Trust (Access-Apps und Umschalten von Gateway-Regeln) sowie Massen-Weiterleitungslisten und -einträge.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_title">KI-Assistent &amp; visuelle WAF</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_detail">Neuer KI-Assistent mit Workers AI; WAF-Regeln lassen sich visuell erstellen oder aus natürlicher Sprache generieren.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_title">R2 in Dateien, Traffic-Karte &amp; Audit-Log</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_detail">R2-Objekte in der Dateien-App durchsuchen und öffnen; Analytics zeigt Traffic nach Land; Einstellungen erhalten ein Konto-Audit-Log; Pages zeigt Deployments mit Ein-Tipp-Wiederholung oder Rollback.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_title">Domain-Sicherheitspaket</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_detail">Neue SSL/TLS-Verschlüsselungsmodi und Edge-Zertifikate, Universal-SSL-Schalter, Transform Rules, IP-Zugriffsregeln sowie HTTP/2·HTTP/3·Brotli und weitere Leistungs- und Cache-Einstellungen.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_title">R2-Upgrade &amp; Leeren per URL</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_detail">R2 unterstützt jetzt Ordnernavigation, Objekt-Kopieren/-Verschieben sowie CORS- und Öffentlich-Zugriffseinstellungen pro Bucket; das Cache-Leeren erhält „Leeren per URL“.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_title">Homescreen-Widget, Echtzeit-Logs &amp; breitere Unterstützung</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_detail">Ein neues Dämmerungs-Widget „Kontoübersicht“; Echtzeit-Logs werden zu Live Updates (Android 16) hochgestuft; Hilfe &amp; Feedback kann ein Diagnoseprotokoll anhängen; unterstützt jetzt Android 9 und höher.</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_title">From viewing to managing</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_detail">You can now add domains, create and delete D1 databases and tunnels, manage Worker variables/secrets/triggers/domains, and a tunnel’s public hostname routes.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_title">One-tap OAuth sign-in</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_detail">Sign in with Cloudflare\'s official authorization — no API tokens to paste.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_title">Domains · Workers · Storage</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_detail">DNS, analytics, WAF, Snippets, Workers live logs, and R2/D1/KV storage — all in one place.</string>
</resources>
